一星期前排一個鐘食菠蘿包既美食車...

TARGET CUSTOMER做咩變晒班廢老

港豬

SOR 呢部似七色餃

5條友都係度望下望下

人地food truck 就係為左平，貼地，平民
政府就搞撚到咁貴，好似高檔野咁
真係on99

用成百萬搞部咁既野，租間舖賣都得

蓋ching又認錯路

唔可以賣太平架，搶曬D生意業主點收租

一陣又話小食檔不受歡迎冇經濟效益，証明冇需要再發牌

班廢老以為有飽派！

以為$2任食

week days

蓋仔食過未

同埋唔好一架一個地方咁law.

點會有動力去......